[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [286]小妹悶得很

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

好悶牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

Pia開荒應該有難度

悶咪抽下嘢

抽曬啦琴晚

等緊火紋 希望出camilla

比3個gaylo u

s bra靠技術curry 輕鬆

Sbar 話solo wo

auto都快過禾地

Pia要廢兩招技傷
唔好咁痴線啦

就算俾你過到
過多一兩場你自己都會覺得唔好意思收返埋

想玩兔仔弓 求屌

同樣係玩毒 有姊姊係度
就算有弓位 都俾姊姊搶左
兔仔弓都係收返埋啦

1,2個月後pia可以開始開荒

玩一排就會有玩嘢團出然
例如3sg

收到風維b今晚開台

邊個pia

唱歌小蘿莉

4星合唱團風槍

成個pool都係垃圾

如果食刀傷同毒黑人刀又然

Siu4

好彩個pool冇中伏

佢要乾身

因為你單抽中？

你唔中伏又抽唔到天使
賤鳩pool

中

因為佢果時未玩

佢除左抽野仲有玩架咩？

佢打咗真風未

歐洲檸檬

用維巴ac打咗

Pia唔是講笑嫁

之前我都差d升左pia
但望一望佢二技同530

feck off

打左啦

U llc...

求完整傷害排名圖 要睇到pia
警世

琴晚發夢果時？

未通關就玩hell mode

Cap個稱號出嚟嚇下佢

力架高輸出過武藏咁多

唔洗警世啦, 得我會考慮佢咋嘛

DPS要睇第二條 第一條完美組合睇黎沒意思 黎緊條真水應該學唔到水斧咁走真符
尾三太廢顯示唔到要拉落去
尾三係邊三隻 自己拉上去望

啲槍世界級慘

探索回數+3要7日買一次 巧煩

好睇技能
同樣睇落去尻尻下既早見槍其實係水屬最強sup

想一次性交一年?

買足既話 今日又要買

親生女點同 萬聖槍都勁到死啦

我見姐弓無大隻劍dps都會好慘準備升多隻武藏又做基佬

其實準備邊幾隻黎打真水

就係啱啱諗住打 又要走去買

剩係加一級活力真係唔知邊條撚樣諗出黎

想開荒睇上面dps表 庫教練教左睇邊條
資源唔多就等一等睇通關隊伍

撳skip卷 點解加極都係2禾都係

屌原來已經12點

想拮你屎忽

低d個條
正常狀況邊可能用雙攻符打真龍

咁唔洗睇了 風法必須MVP

菊花既位置好隱蔽啊

跌到落16XX wo

睇下邊果條喎師傅
唔識睇最右有數字

用風法不如琵琶雀

變左地底泥 無金身

真水卡要幾多金銀

風法有金身都仲可以
金得嚟又玩0失誤先做到極限輸出

500金 銀唔記得

滿血40%技傷 再加4星昔日陽光30% 70% 不得了

500銀200金喎師傅

一開始就要放晒啲技了

屌呀 我好似打左500金

細佬補奶量好一般唔樂觀呀

In 肥婆 i trust
留424幫你保金身了

設計果條友係咪唔鐘意法C

係 勁到痴線
Hionjj話細佬補 530單補實滿到血
支持你升

奶量多過水機

咩叫金身 小弟新黎

我有530識補血

設計果條友係咪唔鐘意琵琶雀

維持血量囉

做到加攻個條件
姐係滿血

上限血一技補到2000WO

我諗到啦 風法入45攻龍咪得2千血

學到野

無緩回 風法核爆後要維持無傷
補量多過水基都唔算多

開ser講咗句會出降低條件嘅passive
之後就開始出冇放條件嘅passive

睇黎要升基佬1212了

咁大補量架咩

風法530武都有回血

收島風
12號會有新勢力加入真水

400幾咁啦

未咁快應該 完咗風屬精選俾你抽舊角先

如果細佬咁把炮回2000 風法冇嘢嘅
反正都唔入槍 仲有憐由減傷
係唔知中間陰唔陰濕

風斧 WE TRUST
蘭叔等出左真水先決定升唔升530
滿突熊爺 雷鷹條撚準備

無論係邊樣我都可以收琵了

死變態llc

2條突滿攻龍 .gun

細佬巨乳

整武

咁大隻都蘿莉
咁noe妹都係蘿莉啦

哇屌....

我不嬲都蘿莉黎...

佢的確係幻齒喎喺呢度嚟講

拎風法嗰啲人之前用臭g
佢地啲操作

想屌?

禾隻風法2234血

禾冇用過臭g

咩武同龍

想屌幻幻

我唔係幻幻鯨蛇都唔會約我啦

臭G起手

唔怪得noe妹日日去sbra度玩
原來sbra好幻齒

肥婆頂配.gun

sba肯用風劍應可以雷鷹風法

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
G好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親女角連登班4gaylo一定搵到野彈
莉莉又話係G
佐倉G又話係G
梅兒莎又話係G
拉拉又話黑肉G
光法又話高潮眼G
女角稍為好樣D，一個二個 大眼仔，呸
男角一出，一個二個好似盲左咁 好正
光斧冇樣，佢地會讚有波
暗弓連波都冇，佢地會讚有靚腳
琵雅雀有樣，佢地會嫌人冇波
火補連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d 4gaylo
無圖就跪晒要睇圖
變左女角又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話隻角普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠LLC又話人冇波
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人唔係仔
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人唔係限
屌你老母！除左識話人係G之外仲識d咩！
你班仆街根本連仔都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連男人都未摸過
慘情到要日日對住s巴打飛機
晚晚係連登同d 4gaylo調情
唔好講話比cat girl你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

計左條數
姊姊沒雙叔叔或者條龍唔中毒既話
低傷過風法

530邊度頂

雷鷹得3突 等真水出左睇下點先

G錯了

係咪可以blacklist姊姊

仲想同noe妹爭生意

Black你個頭

收到風 佢會追住你把534劍含

見唔見到有把524閃閃發光

肌肉型幻幻

整俾邊個用

苦雷曼

仲差一隻去邊隻搵

Goodjob

G_r_

熊yeah

咁多劍蘭

有情巴

你有冇

個個大佬都有本小氣簿

幾時睇

想知你有冇多d

28號個星期都冇位
你同全巴佢地睇啦 我考試5月中先得閒

幾時拎手信

仲未拎

點解唔見咗程b

日巴

冇呀

我本小氣薄全部都係sg

唔使灰既 你還有女僕
如果打到

擇低晒你地個名

到時搵你地curry

ready 好晒資源
到時直接爆上去

屌緊女唔通又上黎話你知咩

今日係咪有新虛空

12號

我程b唔會遺棄我地

應該整真火武 街場又再一輪腥風血雨

咁講用哂近戰咪好撚快贏

E巴手持乜野

淨係冇風劍

禾刀冇

有冇人想刷帝國

最後機會唔刷就冇

我deadline fight緊

我都係

有得換走銅幣就天下太平了

新手點刷都唔夠
所以唔刷住

我都係不了。 慢慢黎夠打真龍就得了

想睇戲

點解唔俾用skip卷

過多半個月多個職30建了
今次符合咗庫教練個要求

牙鯨

我要星期六日

你果日又兩點幾先上水
冇曬位買

而家升下弓建 諗住真水同noe妹爭撚含

一齊含

想含？

兩女服侍一夫

時空貓6點鐘生放送 唔知會唔會宣佈執笠

5月睇

5月禾都等到

帝超要完了,MOLAMOLA

如果4月12有活動
正路等陣有預告

希望係復活節限
又可以抽野

超人棄

總結係 達唔到庫教標準

收到風呢個禮拜乜都冇
等到復活節先復活

巧悶 有咩挽

挽細佬

細佬JerJer

隻黑肉咪復活節限

今晚又要打珍龍

同唔同禾打

禾仲有巧多灰灰

睇?

冇話期間限定

巧 5月約定你地

想睇蟻俠係friend樂屎sea food出黎

有沒蘿莉

收到風bw練完槍法一槍殺左thanos

我係

梳

好想cm條8婆4

禾12碎

我

新公告

輕鬆

有new

遲d出黑化利維坦
吐一下口水就殺一件

教練隱性抖m

屌你老母終於完肝到我仆街

好想同虛空阿耆尼合體

如果我近戰會死
佢橫掃 你班遠程一樣係死

全制霸

新名?

即係你唔會再有後備金鋼晶

幫我刷草ok?

收到風 佢條友叫蔘蜜
兩條4mk溝埋一齊

戰力需求12500

永遠的檸檬, infinity way (lemon)

輕鬆龍肥開始

其實琴晚已經想問蔘蜜係邊個

唔使刷帝國, 好空虛

雷雞12000

隻老泥係咁比爪爪我

競技場d人全部泳黑伊利亞 打條撚咩

齊5屬60攻龍 有無後備都無所謂啦

性忍一下收佢工喎

雷鷹係幾多?

收到風係暈

我大拉拉又然

ub都唔洗開就斬得死ezr

出op限龍是咪要del驚

唔知又有無濕鳩刀傷

應該有啦

冇事既 妹弓咪又係咁打

抽到突爆

水貞

寶寶係咪差3條龍就齊龍?

ching 好串......

用槍吉吉,只要不被打中

聖誕千歌升星啲鳥會唔會變坦

4gaylo

真火 178 2138

差好多,狗女,風屬大媽,光老夫,呢隻隻雞,同埋仲有一隻醒唔起

禾珍絲

-1

王子sick play

除左狗女
都是垃圾龍黎

好大份 好似C

我差成10隻

仲有？

坦唔到野
但如果你單坦
隻坦岩岩死 對面又放單體UB
UB就會放左落隻紫雀到

冇水貞

仲有冇人打真火 有一場

今朝隻雀雀同一場擋咗女帝同泳黑ub 巧過癮

有電話
Sorry

30抽中左50母豬石
隻隻限都冇我份

是但啦都冇人

朋友 你需要保底

系

176 6768

一想入就滿左

未同寶寶一齊吉過慕慕

我都未

咁都走到

S巴針火都畢業？

782 7287

大佬又嬲啦

啱啱唔記得想做咩
到而家都醒唔起因爲咩要拿拿臨打完風龍就做

佢入場跳跳虎

佢醉曖龍肥

比d j圖佢出下火先啦

cat girl?

hell mode

做咩講英文

到底把524繼唔繼續比苦雷曼用好 但光帝又畢咗業

有冇真火團

不過等多個活動就可以啱啱好合多2把530又想比風角

好難揀牙

禾打

得5毛 頭先唔走就打唔到第2場
仲有一箱今晚

原來仲有一場

912 4901

又話有丁圖嘅

點解變咗sg

似仲有冇真火 差一箱

白貓之時空貓

寶寶開晒未

有協力版時空貓

啱先邊個炸禾 等禾擇名落小氣薄

爭1,今晚先開,無毛鳥

下次你中地獄火唔補你

唔夠打

肯定用咗下拉個招

玩了,龍肥998

好似

168-0751

啲畫好低汁喎

龍絆執得

-2

夜晚先有體打

呢個先係gameplay ?

係

582 3375 -1

射射 扮工先

時空貓靚咁多

50防燒＝0

少於100都係等於0

條龍200%燒著人
你減佢100% 仲有100%
當然係著火

原來有得200%

今晚生放送 開放協力屌打垃圾淺井P

唔駛掛帝國 人又精神左 健康左

好悶

禾d毛毛

終於解放咗

個人大隻咗

禾無知少女

升好水斧未

你話任回

你仲打?

btw 真風原來有55%抗燒
假設真水有55%抗毒或以上
姊姊準備被提早退休

最後都係上咗隻SG

香菜菜又贏

除左近戰根本唔應該咁快升 莉莉慘案到而家都係三個月多d

今次唔同 官方叫你去練

比水浸死你呀大叔

有協力?

真火首通果陣官方twitter張圖夠貼左莉莉上去
明明人地係2水槍

今次真係唔同

本身姐弟組點同一支公

人地官方可能推緊大洋君主老夫呢
張圖你又見唔到佢裝咩龍
同埋佢仲補左一句 圖只供參考

有好似

隻SG上齊同水槍一樣嘅卡都冇6000戰力

佢萬能型黎架，你識咩

唯有賴冇50環

依家普遍都多左咁多資源 最差都係整左把打唔倒真水住既530同埋眼淚 不過大家都唔少...

果d垃鴨g

系 招ex幫水斧加攻
都算得上係一個稱職既工具人

退定都得喇

好彩玩補，唔係又賴屎

屌我咪又整咗530

莉莉沒問題

升完水劍都未拎過黎玩唔會升多隻

Sick 貨

我睇連風法都要俾ng了

有2個水建都少血過禾風法

等睇你表演

把火刀534應該可以分解了

530都夠用啦
等佢出珍珍耶子果時先再用鋼上返去

仲有8甩星沙
等真水果時想玩多幾樣先分解都唔遲
反正冇錢錢

真水我已經準備好
Junk龍風法530
有冇咩卡推薦使用

睇打手大大力

希望半日過到

Ng

風法唔滿血好雞下喎

有d興趣

滿血咪得

佢仲要用真龍
肥到細佬未必回得滿

拆Q左把530轉424為我大菜菜黨服務啦

一坐落去 細佬jer仔都斷埋

留名待笑

唔記得咗刷帝超

又話自己真毒

我相信CY爸爸會對近戰好好

個個都B我 junk龍風法

食緊鬼妹 唔得閒帝超.jpg

唔係笑真風龍

姐姐黨將會戰勝歸來

真風變龍攻擊系數對比圖.jpg

窮JJ得一部電話掛住刷epic柒

姐姐姐姐姐姐

G持

全程水球護體

我唔用真龍會唔夠血入場

裝一張真龍符先貼啦
你龍化入場擋核爆?

用真龍就一定入到場

唔夠咪含下啲仔仔

時光機星期4六合彩開咩？pm我please

In 姐姐，we fuck

等睇妹弓以外既弓又輸

斧ex弟盾唔洗計咩

龍肥日抽隻近戰返嚟打唔到真龍
下次你仲敢唔敢all in
應該調返轉諗 妹弓當真爺夢靶咁射

得2100血
入場死9緊

淨係把聲都贏

珍

喔呢省罵卡試囉

妹弓最正囉

劍職可以用爆發末端摸真水

收到風開場炸3000

下隻出早見
就算俾CY婊完 個個咪又係真香

咁都差唔多夠 唔夠加張受傷

All弓 my wifis

計埋 斧EX 細佬盾血 2100血都好危
莉莉打真火都要2400血以上啦

琉卡.. ching sick play wor

我大琉卡將會出黎搞笑

認真
毒撚鑄造師+細佬開場二技頂唔到既話
刪game好過啦 CY當你地遠程係狗咋

呢個標準未計朱奶架

照順序
琉卡會係第五次龍絆日登場

出夠男人未

點計

三同四
係早見同克咩野wo

咁就差唔多！
琉卡收返埋 轉出妹妹ok?

想問咁多位ching
如果全屬除咗光攻龍都有一隻打手一隻攻龍，超得揀莉莉定丘比特好？

丘比特

依家開始儲到克乜野all in, 應該中喇掛

Ching玩咗半年都未知自己邊度人?

點解咁多人超得都揀隻傻G

每次見到有人提及莉莉都覺得興奮

🥚🐣🐤🐔🍗

如果風法真係入場，點長時間保你滿血

細佬正常都留單補技

咁風法真係驚輸出重差過風弓

NoB ok?

醉曖機鼠 機鼠ho ball

幫風法補左咁有人中蕉典算

向升龍樹許願果張5星符?

530有自補

諗左幾分鐘 都係駁唔刀..

有防buff就回血
睇來要用呢張卡

不如唔好用風法

加防回血個張?

用過534火杖
我可以話你知
武器個招補可有可沒

細佬重要加3次10%血

■能力
・HP70％‧防＋10％
HP在70％以上時防禦力提升10％。
・守護之鏈‧治癒Ⅱ
獲得防禦力提升增益效果時，發動「20秒間，HP持續回復」增益效果。
自己有補血 細佬都加防 係唔知加幾多啫

滿建三千五百幾血
肥到呢

即係又要幫蘭叔含

No B 風法

又係到扮冇籣叔...

唔係有人講啲細佬補成2000Up咁把炮咩
一嘢2000乜都補番晒啦

唔知你講咩

支持風法

試咗張卡0突 每次回1%最大hp

練多幾次就唔會中hell water
長期有防buff 又可以長期持續回血

20秒內跳5次回血 每次1%最大hp
0突卡

未突之前20秒回5%血
突左之後20秒回10%血

如果計每次食傷害之前
你一定70%以上
咁依張卡個收益係好好
因為食必中傷之前 蘭叔同細佬一定會放防技

我前日試咗

寫埋 530 同 424 既分別

用530開埋3技補得1500一開始

3技重兩咁鬼耐先有之後

雷雞530定星沙530胸肌大？

射了

招回血buff最高lv3
即點疊都係20秒回15%血 係咪咁解?

次序同真火救克咩野一樣
爆前防up 爆後即回一技
個減傷真係JJable
不過唔至於會滿血到肥婆香菜

What 7 u say

俾我就唔放啦
睇住隻法爆炸

虛空武

班歐洲人真係以為曬命唔使付出代價

個max意思係你堆疊到既一層效果
放第二個防up好似係第二層效果
同姊姊個意思應該差唔多

少咗招補技差太遠

都係要424

啱啱拎LILY去玩炸死咗

加奶量喎

我依家升隻光阿伯試下
試完講結果

真水近戰限定(除細佬外)

係唔想大家升錯角色

因為雙卡，今次真水勁多20%至少

就算唔炸你3000，佢條血點都多20%

唔夠時間到時又俾人ng

真係勁ON9
原來LILY真係會核爆死

多100+ ，冇乜用

遠程=輸出保證

係咪要534先唔洗朱奶都得

都係拎單眼bb不球人算

第2張符用乜

要用減傷符

隻臭雞搞一大輪先入到場又唔柒係勁

你地講緊果張

一次防up老伯+龍符=每跳70
每多一次防up就上多次回復之鏈
兩次防up老伯+龍符=每跳140

張龍符回復效果可堆疊confirmed

滿突先得10%防 唔滿8% 應該唔夠用
用盔甲大師/受傷?

好激情 復活了

係時候出張無限條件既25%減傷卡黎幫s巴消下d石囝了

冇受傷
直接唔玩隻雞算
麻撚煩

盔甲大師4星卡黎

雞真係雞
多多要求

毒甲大師都沒咩

0突 玩晒啲匙

點解會玩得哂
4星卡正常沒咩野好突

新pool嚟? 限抽次數?

molamola
睇黎真係風up精選

原來我受傷同大師都冇 CLS

0破好似都得

都慣架啦

星期五等我大拉拉表現

突嚟賣

毒甲大師0突已經15%防

有張3星xxx的羽毛+13%防 0突

下次留返d
依家雙符出左之後
有d 4星卡好有用

本身冇諗過玩雞
賣咗先見到個524雞棍

記得買超得好似15號完
1500石入面有張十抽券 再送一隻自選人/龍

現時主要有用既4星符

First-Rate Hospitality=皇冠代替品
New World Escort/Destiny's Hand=細佬依類想開場二技既功能補卡
Fresh Perspective=目前劍最強副卡
Together We Stand=王單刷建築活動用功能卡
Armorer's Aspirations=毒撚造甲救窮人
One with the Shadows=唔算好勁 但優秀既爆率卡
King's Countenance=龍化

好波

睇唔明英文 針

齊隊

95%開場a幾下夠開盾?

好趕時間 岩岩好爆到埋身先開到

禾淨係睇得明c字頭嘅英文

第五下前已經得
真風真火都試過

新世界95
火奶卡90
下面果張應該唔駛諗

我係試90既
所以95肯定ok

18號5點 打到食飯 之後再打

有冇人一齊

會開台

教練

5pm?

我請左假fullday真水

細佬用destiny hand 90，屁前開到盾

公子派咗生放送獎勵

大獲要返工

用乜角？

我補

姐姐 有斧後備

19號先有時間玩真水

復活節全日真水啦

親愛的庫教練

依張閪卡係咪可以轉做眼淚

S bra, saika, 庫巴，gtr， 雞巴，寶寶，肥波，紋IV，巴士，情巴，再也，挑夫, hioji, epona,其他巴打？

應該兩台都夠

流咗程巴，null 巴

飛巴認證新手

kill it 真係有用都唔知要等到幾時

就快夠140k露
可以揀升一隻

Sorry 越打越溜咗人

英文，6又巴

唔覺得會有有用既時候拎去升單眼妹算

其他係咪可以賣撚晒佢

可以開好多台喎

新手都有得跟大佬們開party

仲有少量25%抗性既
唔用三星角就可以全賣

我渣住4張龍之基佬想死呀

真水唔侵我玩...

想含碌劍

咪又係G

好多姐姐黨爭劍含

我可以理解真龍細佬
但真龍法真係

上次都係得1.5台人開，今次有2台既

我癡Sbaba玩
你地B害我

有咩5星卡係廢？

我連真火都未打過，有無得玩下真水？

你有S大大仲用真風法 點對得住個ex技

龍之三基佬

求大佬們帶打真水

我隻風法特別啲

小妹好小氣 998

忽忘水晶槍

好期待核爆3000

雷鷹法 530 ok?

都有2600攻
驚入場死啫

534

死左就掰掰風法

最多咪搶姐弓位 擺多隻朱古力劍蘭

姐姐同蘭叔先係prefect match喎

醉曖sbar

菜菜先係核心

要劍蘭裝張朱古力降埋佢DPS
佢采你都傻啦

蘭叔裝張王冠好過啦 晒咗d def buff

btw 王冠係攻up運作期間=35%技傷

王冠0突同4突會唔會差太遠

已經準備好鳥

大碌劍？

很想要嗎

忍唔到手過左vh塔波屎
借左隻真步但好似無咩必要 黃騎優依同美里黑騎已經夠頂住
落多隻爆弓／鏡華係後排好似仲好

都幾大下
因為你唔止食一個防buff

想含

都係個句
等睇蘭叔硬食十字

你整好角，裝，卡就可以打啦

最好試下超水

跟著睇下真風，光既紫，紅技點擋

升姐弓追住庫教練 g大佬黎含
升武藏求s巴收留
升埋隻細佬補 補位！我要抱大腿

細佬5000血單食

3隻都係G黎

LV 1 2差 技能傷害5%+守護之鍊3%
得6條KEY 再睇定D先

534劍武技 30%防
細佬跟唔到架

睇嚟遲下要升埋大隻佬

有無設定集
蘭叔究竟幾多碎

4gaylo confirm

細佬幫佢上埋30%血就真係可以一個擋紅技

接近or直頭三字頭應該走唔甩

你問黎做咩

第時突晒攻龍應該要課key

Cy實知你班友玩上血防

大大力炸9你班人

喺mikiki落咗車

姐姐頂唔到爆炸就可以入返雪櫃

有冇人試用劍佬打真風

仲開緊會

試過啦暈到傻

私疑熊貓g姐g弟g香菜以外既角面臨失業

Any火junk?

禾去一田買塊牛牛姐

Ho rich

自己煮？

rich play

我估18-21

係 食開good job驚俾人笑

Sous vide 正

幾時煮埋比龍絆手足食

打真水用真風風法入場會唔會太細力

會，但係唔用真風又驚唔夠血

夠血你又驚唔夠長時間100%食加40%技傷

老鼠粉好耐冇食，正

石川由依BB珍系巧正

雙符第2張用守護之鏈治癒有冇得諗 真係唔想用金剛晶突雷鷹

Who

用雷鷹都入到場既話 你用真風已經先輸30%輸出
風法要保100%血 你用真風拉高最大血量 又輸

@s ba@庫教練@巴士佬@6又
我公子剩係升左幾隻r7
洗唔洗卡係8-15升多幾隊做東巴？
主要其他d低星唔知升邊隻好

一隊一隊升啦
平均升沒未來
因為你會卡到on99咩都farm唔到

即係可以直接入閘？

佢應該係驚再打就會開3v3?

yes 我雖然9隻r7但得一隊見得人

Npc都唔會打佢落去架啦

係時候出破防攻擊

咁我直接推主線算?
諗住聽日開雙倍地城今日想推主線推到開ex塔

炸得死蘭叔 其他人都唔駛指意活

隻劍輸出排第四

一齊做炸仁

琵琶雀同真水企到最後

我唔信琵琶雀+淋油頂唔到，係嘅話就棄驚啦

武藏？

又唔係大叔曡攻流先第四

武藏第8
當時仲吹到佢好勁

唔係佢廢 係d新角沒節操

@熊yeah
you vs wild 上左 幾好睇

會想嘔
條友癡架喎 食埋飲埋啲核突野

本身好鐘意睇佢
不過之前話有d係假 唔洗大認真

有冇人

就講就中 D cg假到

真嘅邊有時間比你揀

我揀左爬樹
真係拍d shot hea9你
唔知會唔會有bad ending

捨得執未

睇未

執咗 18號開返

執咗
復活節復活

睇埋 modern family S9 同 Brooklyn 99 先

做錯決定真係會gg

有咩挽

訂晒飛睇endgame未？

準備死多次

遲左小小已經無晒靚位

未
Infinity way都未睇

你Netflix 黎？點解cap到圖

電腦

一係就要早場睇

好正喎好似

熊yeah有睇b99

未訂係咪請我睇

好好笑

真係拍個跌落去既shot
netflix超重本

係我近年最中意睇既一套野

唔拍比你揀黎做咩

不過今次唔洗dead end
唔係罰你重頭睇過

落左list
勁多劇未清
愈黎愈多
右上手掣icon咩意思

有得玩

都係friends 好啲睇

我知玩法了 由頭睇過 如果揀岩工具 就算揀錯答案 都係唔會死

互動式VIDEO
上次black mirror未玩
唔知有d咁既野

friends睇左好多好多次 真係識背哂對白

black mirror嗰個都有玩過

有冇真風

差56滳攻

識野
black mirror仲長 揀錯答案超痛苦

24號朝睇,然後上黎激情討論

大家睇吓有冇用

下次

想挽咩

要訂飛？ 我諗住睇之果日之前一日好似平時咁上網買

公司包咗場睇

咁你預遲多個禮拜後先睇都得
不過我地都係可以照討論住劇情先

買左星期5

開未

Black mirror 都未睇

Black mirror 好睇

岩岩先同frd借到ac

同3個FD夾左

做咩喎
他要我可以比你 反正可以4個同時睇

最正係,只要唔係同時有5個一齊睇緊,其實係可以些牙俾好多人用

2833310

真火真係好好玩

Ultra Hell mode 未？

正

而家玩緊利維坦補

每個月扣我$93

乖仔

7098678

變左Netflix 台

岩岩街場過左3箱

出真水未
急不及待想要玩玩了

其實93唔過份 不過我小睇

我冇jer俾人，又少睇

風法

我比左3個月1次都冇睇過之後CUT左

少年 你太天真了

我都瘋狂街場中

睇開免費

夜啲 啱啱玩到唔想煮飯

李屍朝鮮s2出未

唔通你係補

出年

想同拉拉玩未

7922917

咁耐

佢升左風劍
之後話唔玩做4GAYLO

點知轉個頭去左做LLC

都要夜啲 煮緊飯

姐係追撚含

搵人test真風
最硬既蘭叔頂真風十字會點

姐係4GAYLO

食飯先

我就知其實佢鐘意

正評係我畀既

想睇

拉頭已經忙 唔係房主拉頭慘過狗

態度正確

升左細佬未 升左就入

今晚可以試11點後

準備做街場一條龍

依家好撚驚 真水出左10分鍾就話有bug 推多10日先出

不過有沒其他細佬補

推薦？

Source?

唔是頂配

好睇

我要你招二技 ok架啦

利申: 9up

第一日無買3條體 原來剩用體 加埋體包條體既話 到宜家都清唔晒d日箱

然後要多隻火補幫手解暈 回血
同一隻現場觀眾

現場觀眾要做d咩

副卡配咩

其實沒 可以既話就用弓之類得我同細佬回快少少SP

New World Escort/Destiny's Hand
等你可以開場二技

有矛一場真火

係則邊係咁用icon 嘗嘗試阻住佢地

Gun

GOGOGO

下次你開

朱古力蘭劍 斧 兩細佬唔係硬d咩
你開場開2技已經夠頂?

咁我入場幫你補爆睇下點

主要係想知減傷減到幾多
唔好唔記得真水打風會再減半

又上下水
s巴係咪滿建喇？

18號5點得打真水呀

開

飛鼠巴都打？
你地點組？

797 0617

料夠 升緊
18號前全職30
真火16lv hold住先
遲下要升真水同火龍泣碑

用受傷test算
沒朱古力

我補
s bra 有齊攻角
noe巴 姐弓

劍: 熊爺 S巴 庫教練 G巴
斧:S巴
弓:S巴 NOE妹
LLC:S巴 肥婆 HIONJJ
補:S巴 NOE妹 機鼠

好似依家有咁既名單

矛人 我玩街場

冇code點入

兩隻細佬太over

其中一隻轉火補解暈啦

觀眾入到黎表示嚇親

矛火補

真火 689-3793

咁由佢 照用細佬
十字唔好同時開二技
我只係想要一招

機鼠開

係咪解到就得

689-3793

我都齊 諗緊邊隻534

pia

我應該5隻角都練齊
得閒會上黎打下

唔識用

唔駛走 死哂可以re

我爭11lv

渣架

045 6835

人棄驚 -2

真火唔升住驚唔夠龍爪石

一招儲力車錯位

搵個識補嘅

夠架啦 係我on9

你留1技 見教練暈左就放得

八字風完企完d
我要搶十字

火補入黎

我兩個真龍建滿 剩130個..
夠火龍泣 但真水就...

唔阻你時間 我搵其他人

我準備同你搶飯碗

阿 我自己on9走左
沒弓儲唔夠快

差一下先夠SP開

真水升到16要180粒
火碑升滿都係94粒姐
真火建好似完全冇用咁 真風龍who cares

我開第一下
你留到紅技先開

Sor諗住叫你開街

火補轉弓
細佬自己分配次序
924 1727

冇乜爪爪淨 久唔久先跌一甩
寶寶有幾多話？

我開先
noe留

有弓我回得切

全部都有S巴 代表啲咩

差幾多？

個風龍建升完30就完全冇爪淨

我有斧弓補

跟搶飯碗

庫教練係咪J到暈左

減半都好似差d

比佢出下火先

2139
推你去單食
一下424回滿

Bye

唔識游水扮唔到佢

要考慮埋新龍會加傷
真風950% 真火1000%
真水唔知會點

劍佬幾血？

424一下得補1000

真火血量同攻勢力都係真風既兩倍
好似係

岩岩食左兩個二技 大約2725

唔係喎 睇錯
但真水點都會加傷掛?

會阿 真風=>真火 加左50%

上3次血之後，係後期紅技應該擋到

機鼠上左一下比你
我上左兩下比你喎

不過應該都係唔可行
又沒理由搵兩隻蘭叔去頂咁on9

咁就應該唔止2725
我講緊20%only

岩 你一隻去頂

減埋坑屬都冇機

完全跟唔到

其實細佬同劍佬一齊頂實得

細佬加30%近5000血

就係有先想試
不過佢話原來十字前細佬2號都有放技就...
單坦其實都係算啦

遠程本身低防
蘭叔武技仲要加埋防

我唔會話兩隻好頂得
但三隻應該綽綽有餘
可能可以落一隻沒防濕既

你武技有冇開埋

收到風S巴衝緊出黎

最後打算係可以劍佬同細佬一齊頂，如果其他隊友頂唔到

最後個下就係武技
除非佢計我開唔切

同心合力保風法金身 滾動 稱職工具人

冇人想補你喎 有冇諗多左

真風十字7230攻*9.5倍
始終想頂唔係咁易

要升女僕了

細佬用咩補杖？

雷雞530/530/424 都可

咁防應該係乘上去 而唔係加

3隻頂實ok

多一隻輸出角可以上場

3隻狗公幫肥婆風法娘娘保金身

點都係424好，多一招單補

肥婆輸出排第2？

戴埋滿血攻BUFF卡應該屈G

其實我想要隻女僕刀多d

召喚禾大佬

無禾

530 vs 424

禾刀唔豬BB你升左咩

424點睇都可以接受
問題係 佢用唔用得真龍補
想知依個問題

你用劍蘭啦
女僕位我架

前提係打到

細佬+蘭叔有高防高血優勢
伽羅望落少有少少over heal既感覺

條血減30%，補得好少下

咁你用女僕跟庫教練

出雙符條水龍應該高DAM左
比30%攻隻補其實都係冇乜輸出

同熊爺玩4奶攻龍火打都打唔死就知奶D DAM跟本冇撚用

你去實地開場自補一次望下

多左就係多左
沒話完全沒用既 前題係用得

又唔係利維兵咁食BREAK
仲要帶424低攻拎佢30%攻有春用

未敢升住
其實呢個禮拜無數次差d忍唔住隻手仔禁d金剛晶落隻雷g同匙落去張功夫卡度

呢個係舊530 定雷鷹

舊530

新手需要各位大佬curry

禾練風斧先 打熟咗先女僕
正路真龍唔使抗都打得
4機佬先用劍蘭

佢本身建議用

風斧，武藏，姐弟

姐係宜家武藏/姐 收皮轉風劍/輸出角

開場已二技
真風=849-939
伽羅=1010-1117

計完

新手直接女僕開荒

最怕一街都係單眼bb爭食

咁用伽羅啦，補師易上血好多

呢度夠話一車車水槍啦
頭先鬼影都冇隻

矛毛牙，禾不嬲唔用石回，先咁少同你地打

20%
真風=916-1013
伽羅=1094-1209
30%
真風=983-1087
伽羅=1178-1302

一技

實用伽羅

到時睇下升唔升女僕
不過刀50環好似好啲

計埋條4星血龍
直接輸俾真風 懶得計

有冇識日文嘅翻譯下

不過都可以睇埋正次活動出咩
可能又有做球角

無撚係用

試左啲咩
我打得真水未

風斧要齊龍，卡，唔係好多人有

上次去日本都見到

唔係wo
4星血龍回多真風少少

差個傷害其實

Live

如果有蘭叔為前題
用皇冠代用都唔算差
守鏈已經有人計過
發動中已經做到35%技傷
不過爆唔爆到擊就...

有title

夜啲係咪真火

22:00 世話やきキツネの仙狐さん 01

係咪想curry我

我唔係大腿級喎

想通了，即將要玩失落的龍絆， 淘首抽賬後要拼盡全力 升級，提升戰力。 會首先經 成進之道 進場,先拿經驗。 然後一邊刷草一邊刷章，以最快速度上位。 成功KO真風龍後，我才能繼續實現夢想，理想。 (真火龍，真水龍，虛空，去幫有需要的人) 半年 累積資源, 將來就可以用星砂同其他資源任升534。 又要負責連登龍絆post，同龍絆大股東聯繫。 更加可以有能力成為幻神之一。 表現好的話可以入TG群。 簡直是龍絆主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

之前都有過

爆唔出差好多喎

調轉黎諗
curry完我你就係大腿

真水
我迫不急待好想玩玩了

有道理

好似係鯨蛇想睇嗰套

請讓我撒嬌，仙狐大人！
新番

抽唔到即係窮人
窮人打少d好合理

真
冇斧卡

好似講完都係得我同noe巴18號打得

公假前一日我應該係公司游手好閒

咁約定先

冇字幕

6點先放工
雖然嗰日應該好hea

18號請左假

18號gun

咁咪留在家中
激情真水

curry我未

劍: 熊爺 S巴 庫教練 G巴
斧:S巴
弓:S巴 NOE妹
LLC:S巴 肥婆 HIONJJ 熊yeah(530鷹)
補:S巴 NOE妹 機鼠 熊yeah(真龍)

繼續擴充條list
18號開幾團開荒

用乜角？

講明先
我真火亂9咁拉頭

就返到屋企

咩角色？

新野

應該點都比唔上12%爆率，仲要本身都有15技傷

有單眼妹 武藏 風法

應該用斧

不如開個excel 整低所有user 嘅真龍角
雖然冇人睇

好

同我一樣咁醉曖龍絆

想升皇冠 但又好怕唔夠頂
到時隻真水開場炸3500就奶哂野

劍: 熊爺 S巴 庫教練 G巴
斧:S巴
弓:S巴 NOE妹
風法:S巴 肥婆 HIONJJ 熊yeah(530鷹) 一葉
補:S巴 NOE妹 機鼠 熊yeah(真龍) 一葉
我18號要晚上11點左右先得
睇住你地打先

開荒要有練3日既覺悟

上次唔計炸仁係咁炸我
其實兩日

小氣簿

真水點都多20%血

係睇傷害上調幾多

有4日時間

Eq off list

收到風S巴話要20號前通關

唔係全部人MARK落小氣簿

熊Yeah打真龍的一千種死法

988

我都記得

今天的我

終於有開荒JOIN

你係佢身邊

鯨蛇翻未
聽唔明

比佢收養左

睇完啦喎

998

姐姐又然

點都唔會炸咁多啦,炸3500,4隻細佬入場幫條龍奶閪?